Poly2018收分出咗啦！

留名等睇info day逼爆

恒大生留名。

邊度有得睇

註: polyu programme requirements

收分全線下跌

三寶

真係好低] 不過含大唔係15 16分添咩

物理治療繼續係理工王者之科

TSE正式成為Poly最低分嘅degree

幾分 唔想㩒入去搵

20.0

低處未算低，細電19.9

物理治療，一如以往理大最響！

Bse做咩摺左咁撚多

三寶都仲守得住
睇埋吾城先講

明明最搵食係bse

poly5寶個分都仲係好癲
計埋Mls 視光個堆

Imvestment sci發生咩事
唔收人？

Investment

屌你啊

預佐間間都係咁。考生年年少咁多

其實都唔算跌咗好多

少學生就cut學位啦
搞到一大堆唔適合讀既人入去 反而影響埋適合讀果班

出年先跌得多

Hi潛龍巴打

我係poly hall食緊mk妹了
你係中大搵村姑啦

埋土狗我屌你老母

垃圾科俾狗讀

EE>>>civil>survey>bse

D engine跌到水泡科分數，痴撚線

變公厠啦

全線跌⋯⋯

Acct一直跌

幾時會埋admission score?

EIE

有時真係唔好怪大學收咁多nds
依家咩人都入到大學

Nursing 啲分高咗好多

ise degree好似都唔見埋

頂 原來我噉多同學都係廿零分的水準

改左pie(ISE/PEM)

巴打係理大王者

廿三分理工土木工程
2013年果陣28先穩入
果陣全世界人既數m2物理都有星
依家

BsE BSE

轉左計6科

個網睇唔到 借問聲bem幾多分

28分會唔會吹大左

個網係咪死左

HD仔收皮啦

55

想像到你個毒撚係度打飛機個樣就覺得好嘔心

邊到有打飛機
下下起哂鋼好咩

有冇巴打有cap圖

Polyu website 今日全部死曬，你想知邊科？我有

lm

想五寶thanks

物理治療2018-19: 34.5 (Any Best 6 Subjects)

職業治療 2018-19: 33.1 (Any Best 6 Subjects)

放射2018-19: 27.6 (Any Best 5 Subjects)

醫療化驗2018-19: 28.7 (Any Best 5 Subjects)

視光2018-19: 32.0 (Any Best 6 Subjects)

可唔可以睇埋Nursing😂😂😂thanks

今年無咩點跌 有啲仲升咗0.幾

4C+2X 27.8

成個poly係咪得呢堆係b5 26以上

其實city同poly除幾拜特別高 其他都差唔多低

睇黎港大真係完全係當之無愧嘅一大

有聲

thx bro
有冇埋engine

原來b5都係27，28左右

engine 高過city 好多拉
city engine 水泡今年跌到17分

其實物理治療同職業治療 有咩分別

個網 廢佐咁耐 終於帽事啦 垃圾server

個網而家睇到喇😂

物理治療係治療肉體

其實應該要每年調整學額

你個名。。。

想讀pt可以問我

有冇non ju administration score 謝謝ching🙌🙌

nonju 你老母
administration 你老母
Ching你老母
Emoji你老母
屌你老母

3寶收咁多人。。。幾時爆煲。。
視光收咁多人。。。
飛機工程收分高過Mech EE
Bio 工程收分高過Civil

巴打sick ball

話說冇bd 咁樣n展nonjupas仲有咩科收得冇咁高

eie ise

TSE

AE

我想知佢地畢業會唔會後悔

垃圾科

早知揀ME

quota寫住 As the 2019/20 Academic Year is the start of the 2019-2022 triennium for which UGC-funded programmes are still subject to the Government's and the Legislative Council's approval, the number of student intake places shown in this web page is indicative only and subject to change or confirmation at a later date.

係咪有望會cut學位

點解要今年cut bd

應該冇cut 今年jupas書同ATU仲有記錄
唔知點解無登
不過應該一早要cut

趕絕你班後門狗

cut左喇 收埋今年唔收喇

我連做後門狗嘅機會都冇 點解啊